今日女神話要同我絕交，請問係咩體位？

利申：青頭，而家好撚興奮好撚期待

啜交啊,剩係用口咁解
一般69,方便D互啜

大家唔再見面唔再聯絡體位
你可以係屋企洗手間個角落位到除褲幻想女神做任何野黎俾你自己一個人念力性愛

清你唔抵得？

佢唔似有鄉音喎

清你咁諗會開心啲？

點呀？
你女神解釋左絕交體位係咩未？
無再應你？啱架啦 咪即係同你用緊呢個你所謂「體位」囉